有無人睇熊仔頭會睇到打冷震

屌你老母啲gag又唔好笑，今次段新片個女主角參悔個位真係打晒冷震

垃圾youtuber

大隻佬表示同意

真 造作到on99

agger 又長又悶 狗也不屌

推到熊仔頭收皮

好撚mk

近排講愛情D片真係好垃圾
我諗得D mk仔先會有共鳴

技窮左好耐啦
一味推D新女出黎
都唔知佢想點

互生關係
d女靠熊仔頭上位
熊仔頭又靠番d女上位
有冇人知熊仔頭有冇同自己d片既女有親密關係

係咁賣女好煩

最煩係佢d fans成日話佢d片高質
心諗邊撚到高質呀
好過大J笑波子就叫高質

開始覺得無聊已經過左全盛時期

根本唔好睇

我覺得好正好睇，feel 到佢拍片好有heart

Cringey

見到d 人覺得睇熊仔頭高質但又話其他youtuber on9覺得好好笑

你諗下呢度年齡層係乜先

睇整蠱先難頂
好多gag一聽就打冷震
完全唔好笑

captv最高質!
利申：打手